有冇巴打揸的士 有野想問

突然心血來潮 想考個的士牌傍下身
請問個程序係點 係唔係一定要經駕駛學院報再上堂 聽人講全部都係考mc
係唔係好難 好低合格率
如果自己就咁揾d 模擬試題做係咪多數fail
跟學院上堂合格率會高d?

平時冇揸開車 唔係好熟d 路
點樣可以盡快記熟佢
全香港咁多條路 咁多大廈
真係可以記得哂？

降魔的

有冇人就咁自修上網睇題目一take pass

揸uber唔洗考牌

邊有錢呀 你XX

真係好撚on9 uber 就睇google map

的士佬就要識路

uber 好搵啲定的士?

uber 比人捉

去運輸署報名考就得
學校只係比幾本天書你 入面係d題目自己記熟佢

上堂只係做past paper同吹水
好彩遇岩阿sir都係渣的士既，pass左留個電話，帶你操下車同入group搵替更

我考果陣都有報學校

報學院都唔貴
有啲會有堂比你上
一千左右貴過自己報5xx至700
可上可唔上
上堂會有同學交流下啲心得
呀sir會教你點樣易記啲
仲有如果真係入行我嗰陣個呀sir會係唔繁忙嘅時候坐前座教你嘢(因為老豆楂開的士所以無跟佢上）
報學院最主要都係拎啲溫習資料
合格率就
我考試嗰陣二十幾個人考
大約5至六個合格
我覺得三部分最難記係地方題
我大約記得70％
其他基本上一條都唔會錯
考完嗰陣地方題有2條完全唔記得
2條唔肯定
但只可錯2條
最尾好彩合格
交通例100/100
的士例20/20
地方題18/20

題目黎講

我覺得最煩係的士例，d題目又長又"沉"，但又好多根本唔會影響答案既廢話

同埋好多陰人既位，睇題目要好小心

地方題唔難，可能本身已經識一半

我有上堂
有講咩題目陰人
有聽書就記得
上完堂後無乜溫的士例
因為的士例本書仔真係好細
得十幾頁
有用瑩光筆記低乜會出乜唔會出
所以考前一曰睇過下記得啲數字就算
熟路真係易考好多
我唔熟用成個星期放工日日溫
直頭用excel整成份打出黎整理
分哂地區，酒店，醫院.....
一部分一部分咁記

其實唔合格又有咩所謂
重考都係5百幾
考期又快
除非等個牌開工
唔同考車
考車我覺得壓力好大
上年先考電單車
肥左要排9個月
勁大壓力
買多左十個鐘練車

我報李健，$1500包晒（一次合格計）
佢會有好多堂比你上
考試分交通例、的士例同地方試題
基本上渣開車啲交通例係咁椅睇下ok
的士例唔讀一定唔識
但範圍好少好易搞
但道路個part真係唔容易
因為始終過千題

李健好就好在上啲堂幾有用
教個呀伯好風趣
真係幫到你記
啲筆記都有用

廿幾個得五六個pass
都幾難下

坊間係咪唔會有學院d 書 問題
係咪間間d 問題都唔同
定個d 題目係公開 所有學院
都係係個堆問題度抽出黎

準備報李健留名

好多人衰地方題，
地方題除非你本身識，否則係要死背，
好花時間背。

一take pass
冇難度
我就係成功例子

唔好上堂
自己報運輸署就得

好難答你有幾大喎 又唔係補習天王